轉發: 富臨米以為我唔認得你

金滿聯誼會
佐敦彌敦道238號中心4樓

富臨將部分店改名做新苑同新馥

佐敦富臨已改名做佐敦新苑
佐敦佐敦道31-37號百誠大廈2樓及3樓

銅鑼灣新馥海景宴會廳
銅鑼灣告士打道250-254號伊利莎伯大廈6樓
「專門接大陸人做傳銷生意」

新馥酒家 (葵芳)
葵芳榮芳路恆景花園商場2樓201-204號舖

富臨皇宮 (馬鞍山)已改名做新苑
馬鞍山鞍駿街23號迎濤灣商場1樓6&7號舖

推

推推推

香复(復)
一定係光復香港D friend，要支持

光復香港既簡稱

821元朗

823人鏈&死線

824觀塘 機場

825葵青

On9 以為改名冇人知 食屎喇

too late la

［突發］教育局出嘅2019開學指引呼籲老師講大話！

食新苑 / 富臨 死全家！

富臨好多改左名一日後就開番，好似葵芳個間。

實捉到你

希望d 人識揀去第度飲
大部份酒樓都一定係親中架啦.

垃圾

推到班褔建幫成個業務摺埋